立法會發出紅色警示 所有人必須撤離大樓

立法會秘書處已發出紅色警示，警示生效期間，所有人士必須立即撤離立法會綜合大樓。

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

其實即係咩意思？